如果你有個格仔鋪位 ，你會賣？

我會賣原味底褲